覺唔覺高登狗而家打飛機咩重質不重量好撚on9 ?

笑撚死人剩底果班死賤種

成q日話咩人少唔緊要而家高質左

收皮啦，鬼影都唔見學人聲大大，手機apps 被人撚狗咁撚仲留低就知你地咩質素啦

狗屎垃圾高登狗，狗口不出象牙

慘

Ching ho ball👍

岩